[警世] 831 心理最後準備

831
最 後 一 戰 ?
做乜無啦啦係到吹風向話聽日係最後一戰?
又或者應該問 其實係唔係得連登吹緊風話係最後一戰?
利申 非分化只係想大家認真諗下聽日應該用咩心態作用

點解會無啦啦吹風話最後一戰先?
我諗大部份人都係基於過去呢2日香港發生嘅事而有呢個心態
岑子杰鍾建平被打 陳浩天gphone等人被捕 以及政府放風推緊急法令大家開始緊張
但係點解咁就係最後一戰? 聽日到底應唔應該係最後一戰?
簡單嚟講 聽日好可能係未來呢幾個星期 最後一次大型街頭抗爭
9月大家想機場月 好多大型嘅遊行都停左 變相831 好大機會係短期內最後一次
但係點解大家好似失哂憶咁? 明明大家心入面都好清楚中共係想係10月1之前搞掂件事
咁點解聽日會係最後一戰呢? 咁10月1點算?
仲要美國10月復會 香港立法會復會後亦都有好多變數
有機會借機推其他惡法 無論點聽日都唔係最後一戰

我出po唔係想叫人散水 反而大家一定要出去
呢場唔係最後一戰 反而 係10月1嘅預演
基本上10月1一定唔會批你任何遊行集會 而聽日831就係一個預演
如果聽日無人 咁中共就可以放心
因為只要10月1佢做返相同嘅事就可以
但係如果聽日好撚多人呢????
就證明政府尻拉知名社運人士係無撚用
亦都真正令政府驚
驚10月1 前平息唔到香港

咁係唔係代表聽日要和理非啊???????
非也
和理非勇武各有各有
聽日人數會係對港共政府嘅一大威脅
但係我地亦需要勇武嘅手足
打狗 救人 呢啲要慢慢熟習
希望一次比一次好 亦希望各位冷氣軍師語氣好啲唔好亂屌勇武送頭
最後 希望勇武手足明白我地仲有好長嘅路要行
完左暑假相信社會會有好多變數
希望手足知進退
不被捕 不受傷
最後

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
香港人 加油

自推十次

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

自推九次

推

自推八次

91 機場見

多謝幫推
雖然好似話P牌推唔到

自推七次
其他打咁多都係唔想見到有手足被捕
唔好諗住係最後一戰就豁哂出去

加油

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬六千幾人！多你一個係好多！
無論續領左未都簽得。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，係要一傳十，十傳百，快、快、快!

最你老母後一戰 我地打到五大訴求達成啊
邊個再話最後就真係鬼 帶風向

自推六次
雖然大家話唔可以習慣開搶
但係自問我真係有小小習慣左
我諗大部份人都係 尤其tg
但係2個幾月嚟我唯一習慣唔到係睇到手足被捕
每次睇個心都好撚痛

變幻才是永恆。

機場未必搞到成個月。

大家自保最重要。

真係唔明做咩無啦啦吹風話最後一戰

理得佢係咪最後 老閪都出

一撚定係鬼 由頭到尾都冇講過話今日打完就完
最快都要打到十月一

推
聽日只係開始！！

係 我真心覺得九月變數太多
九月開學 唔知校園戰線有冇用
美國 香港兩邊復會又各有戰線
可以做嘅嘢又會多左
所以一定唔係最後一戰

831

Not the end game yet!!
Not yet!!!

see u tmr

唔想手足豁哂出去諗住最後一戰就堅決留守
不過相信各位手足都有勇有謀

see u tmr !

鬥長命

不論結果如何 不合作到底 不消費 搞經濟 支援義士

自推五次

巴打又提到樣嘢
經濟戰
經濟影響真係唔係即時浮現
要啲時間
開始浮緊架啦
完埋個Q3 可能個效果會更明顯

只可以話831係大戰
但點都唔會係最後一戰

咩緊急法同出解放軍帶嚟嘅影響冇分別
對家主動攬炒咪炒啦

聽日人多百幾萬人我睇佢點撚拉

自推四次

End 咗好多次 game 啦

同意 推

全世界出黎

真
大戰但非最後一戰
緊急法要睇佢到時詳細內容係
如果殺傷力大不況照日常生活幾日
比國際戰線發酵下
旅客唔嚟
外資徹走
我要攬炒

個人認為佢依幾日極高調做野
係想增加民憤 引勇武死戰 開學前一網打盡
場野一停咗就冇 開唔返
勇還勇 應退則退 聽日唔好送頭
每個手足都好重要 唔可以少
太多人未有覺悟 冇咗勇武 係冇不反加黑警極權下 和理非真係做唔到乜
最少要頂到10月11月英美復會 先有贏嘅希望

佢想聽日拉哂啲人救春袋 大家有咩決定都好 一定要冷靜思考！

出就實出 星期六日唔行街食飯係屋企托呀？
但頭就一定唔好送

出面吹到end game咁 end乜game 咪俾人帶風向
咪送頭 9.1 9.2 9.3 10.1仲要大家架 持久戰end乜game
依一刻 我地未贏過 亦都冇野輪 得林奠想end咋
同我保撚住自己手足 香港需要你地！

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

晚晚十點 窗邊鳩叫；！831 民陣號召！遮打至中聯辦！；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘、拍長者卡！

我知
但係短期內 我指幾個月入最終一戰點都唔係今日
起碼10月1要人
仲要大陸十一黃金週肯定仲有班仆街落嚟
到底就要慢慢光復各區啦

一定唔係end game

知進退
救人 打狗
咪撚屌前線送頭
三大原則

仲要70週年喎
民賤聯唔撚知幾多週年連登仔都爭住去慶祝
黨呢啲咁大件事唔係唔好好慶祝下下話

仆街聽日咁多人唔撚係仲比錢黨鐵賺下話
全民black bloc包頭跳閘啦仆街

自推三次

自推兩次

今晚好似大聲過琴晚
係咪因為大家琴晚出哂去睇winter on fire

啱呀push ！咩終極一戰，最後的晚餐
條抗爭路有排行，唔係聽日就定生死
我地要繼續行直到勝利，救翻一班手足！

8.31見

自推埋最後一次

pus_

push

難聽d講外國未撤僑驚閪咩
老解都嚇你唔到咪搬d新野出嚟靠嚇
嚟緊九月開學十一人權法有排打

得罪講句 唔係想分化
但係睇到最後晚餐個po真係屌左出聲

咪係屌
香港咁撚多旅客鬼佬係到
是但捉住件班狗又柒多次

雖然唔知柒左又可以做啲咩...

多謝絲打幫tui

大家一路窗邊咆哮一路推po啊

it is not end game
我愛中國,我期待咗70週年國慶好耐,大家唔好亂up, 點解要阻止我慶祝國慶

7月都有人吹endgame la

好想攞住國旗慶祝
一手點住蠟燭
一手攞住國旗
起來！

好文要推

我知
但係都想正下視聽
因為呢幾日大搜捕真係令個氣氛緊張左好多

搞到大家好激情
好似要預左有犧牲咁

我眼見警察對831好高調
我就希望聽日係100%和理非喇
反正都唔會蝕啲咩啦

呢場係持久戰啊
保留實力 不輕易退場

啱呀，，明白係想招多d人，多d士氣
但唔係咁做囉⋯⋯

一定要咬到落2020年 頂住！

Push

dou tse ba da bon tui

遊戲才剛開始呢
咪當聽日出港島行下街放鬆下
人多直情可以遊行
見到重兵咪去食晚飯 9月1再入機場

各位小智，星期日仲有機場

好難100%和理非架啦
各有各做 兄弟爬山 各自努力
不受傷 不被捕 不割蓆
做到哂已經超級滿足

八月最後一戰

721 85 811

差啲以為係自殺po

我要搵大j 影相

岩呀 唔係and hame呀手足
仲有機場春袋呀

我剩係知聽日係8月最後1日

推到無上連登嘅和理非都知

幫推

唔該搵人打twitter戰線
要宣傳中國想做全世界big brother
所以派好多中國人去外國移民 拎晒外國護照同當地人爭福利

流水式打狗，一係進一係退，唔停咁先冇咁易比人圍

美國佬話2020前無雙普選就人權及民主法案啊
頂撚住啊

我覺得似係告急嘅feel
係咁叫大家出 唔出就會輸

多謝巴打幫推

無錯

各位手足 路還很長

係咪想嚇鳩走晒啲和理非?

重有901 902 903

9月又多了一條校園戰線喔

Its just a start

正解

今晚唔係最後晚餐
聽日唔係最後一戰
大家要冷靜啲
千祈唔好受傷 唔好被捕
聽日見
加油！

J下大J先

而家先係開始呀 大家be water and be smart

唔好覺得係”end game”而死守

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

香港人，加油

不被捕不受傷

我相信香港人聽日一定出嚟
兩個月嚟都冇令過我失望 希望以後都係

好！
雖然好似得連登吹緊風話最後一戰

重光紀念日等下一個重光

#ChiNazi

小意思

好難
不過香港人咁叻實做到
不斷進步

就係
我都唔明 講到生離死別咁
一日未攬炒
一日都未完

長期戰黎架巴打

聽日根本唔洗特別勇武升級,根本好似平時咁就ok
你地吹到又決戰又殺狗和理非夠閪膽出咩,我自己都驚啦
九月大把野搞,仲有十一,場運動有排未完
同埋唔好衝動做on9野搞到國際輿論逆轉
美國條法案係其中一條救命草,一定要推到過

Pushhhhhhhhhh

觀念正確，推

告急好了
要知進退
文末都有叫大家聽日一定要行街

敵進我退

Be water be mist.

光復香港 時代革命

＃Chinazi

# 痴那線

依場從來都係長期抗爭黎

又要叫李漢民出嚟

仲有排添啊

我都唔撚明 明明仲有機場 仲有美國國會未開
仲未十一 最乜撚後一戰？出去行街有咩問題？

晚餐日日都有!!!!!!

無錯
聽日唔係最後！

同意，仲有漫漫長路要走

啱！
無諗過818會係170萬++

未end game

推
知進退好重要

聽日見

今日係重光紀念日
咁
聽日係咩啊?
係崇光紀念日啊

831中環濕平 901機場錫春袋

831中環 901機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推！

風向撚攪事， 831 唔係最後一擊

咪係
我又唔信聽日就贏
贏之前嗰日先係最後一戰啊

P牌仔都想推呀

對

推埋你嗰份

推 聽日見

聽日一定唔係香港最後一戰

推！！

推推推

香港人！！！

我希望聽日大家額外小心
小心圍捕
小心圍捕
小心圍捕

勇武升少少級啦
大家齊心啲救人
唔好比手捉落力
已經係最令大家鼓舞嘅升級
我會想見到成功救返一個手足
多過打死一隻狗囉

岩呀
九月 國會先復會
留返有用之軀睇中共收皮

pusj

pish

thank you ba da

不被捕 不受傷 不流血
手足，仲有10.1

我唔介意早啲

大家一齊做個正面撚！

加油手足

831重要一戰，絕非最後

唔好散播錯誤資訊！

大家留意一下，
2020雙普選係美國香港民主及人權法案寫明的條文之一。
即係話美國（唔係香港）條deadline係：2020都仲未有雙普選的話，美國把制裁大刀就會砍向香港
所以831一定要出力爭取2020前落實雙普選!

有5個負皮
希望係5毛好了
希望唔好有手足依然抱住最後一戰嘅心態出去
好危險

End佢老母game
9.1又要入機場
9.2-3搞三罷
10.1仲要送大禮賀支那70大壽

推

不被捕，要出席

有冇港島上班族聽日自願上晝OT啊

Agree no more

要推 政府散播白色恐怖就係想咁 大家唔好中計 持久戰呀

真啊 當9月1假㗎？
定係想吹風聽日end game唔想人9月1去睇飛機啊

八三一既有歷史意義 亦係和理非突破自己的好時候！

黎番啲正能量

未必嘅
可能大家想借最後一戰之名
吹大雞之實啫
不割蓆

咪係，明明我地仲有牌未出，對家先係黔驢技窮

你comment完我覆返你咪推到

香港人仲咁斯文有乜撚野用呀
-

0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

復會之後仲要金鐘闊街打水炮車，聽日德輔道干諾道一戰對兩邊嚟講都算係預先演習

冇錯呀 ！
啲牌黎緊架喇 ！
聽日 最緊要既一件事
不被捕

人多就唔怕圍捕！！！
不過都要睇實班狗嘅動向
hkmaplive啊！！！！！

聽日出就一定出，睇餸食飯

啱啊
辛苦咁耐唔係唔等埋個收成期下話

G持

見到嗰陣濕撚哂

咪係
慢慢嚟
大家一齊同佢賀國慶

希望無得睇飛機而係塞左係條橋到睇住前面架巴士個車尾啦

不被捕
留有用之軀睇中共收皮

長期抗爭 絕非最後

be water
not fire

推!

一見到班狗淆撚到出成66頁紙教人比人欺凌要點做就知咩事啦

雙普選

仲要玩到國慶

大家做咩自己嚇自己,9月仲要搭飛機

屌佢老味上次荃灣4條行車線都有
harcourt一定射到傻閪咁

對家驚到仆街, 證明方向正確

經濟張牌開始成型

聽日831！點解無差別拘捕唔需要怕？！

政治打壓唔需要怕！

求下大家
不被捕！！！
不受傷！！！

拖延到十一啊
乜撚嘢最後一戰

強身健體同支那玩落去
想自發組愛護犬隻隊

推。

最後你老母呀
咪撚再講最後
香港人 不撤不散！

就算人多 始終大家一見速龍 自然反應都係轉身走 塞死晒
於是啲速龍點都可以o係人群入面捉幾件

呢樣野 短時間內似乎改唔到

所以 對於聽日
我希望大家be water, 盡量唔好勇武，最好令警察連拉人既理由都冇。然後入黑前，好快啲走喇，過海好撚麻煩架

當然 警察咁撚仆街 多數會挑釁
可能會塞死晒啲人群 然後無啦啦放彈都有可能
如果係咁⋯⋯
我都唔知點好了

聽日後日見！

管理唔到自己，無紀律嘅同我死番去尻叫算喇。

咪係囉屌
protesttoo嗰日明明大家都好似無呢個concept
無啦啦今日浮哂上面
不過都可能關呢兩日大搜捕事嘅
不過點都好啦
聽日weekend 希望大家放鬆下心情
去港島濕下平
刺激下經濟啊嘛

推
隔離post吹到最後晚餐

分分鐘都無80了
好好幫黨慶祝下啦

推，唔好比大到！

今次並非最後一戰

612 721 811

啱
不撒不散
一日未撤
一日都仲會有遊行示威有手足們

最後一戰?尋求決戰? 憑乜?
香港人食左中共十幾廿年藥想一鋪翻身? 太急太貪了吧.....

721 811

推 留有用之身

依個係一個長期抗爭
聽日係重要一戰
但唔係最後一戰
無論如何，只要香港人團結
我哋就唔會輸！
聽日港島見！

最後晚餐個po真係

聽日未必係最後一戰
但一定要盡全力升級反擊
唔發威正苦只會更加肆無忌憚

P牌照推

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

升級唔係問題
知進退就好了

on9,學校戰線有排玩，最後條撚

抗爭係長期的。Ukraine 用左93日，付出了沉重的代價爭取自由

巴打講得岩，無大台，人民一樣凝聚到
俾個極權正苦睇，拉大台控制唔到人民

聽日係重要1戰
而唔係最後一戰
未有耐最後呀

好想睇下學校戰線會發展成點

同意
我今日聽到popo記招先知有人講最後一戰
不嬲都話十一先係真死線
政府亂鳩拉有名有姓嘅人
只係反映佢哋都好無助唔知可以點阻止大家出嚟
大家唔洗咁灰

Live like there’s no tomorrow

推唔郁但照推！！！

同時聽日多人出嚟亦都有機會救到班知名社運人士
政府發現拉佢地無用就搵其他出路了
唔好放棄佢地啊

第一個講最後一戰嘅分分鐘係popo

你comment我會覆你！咁咪推到！

true

一定唔係最後一戰！！！
9月1機場要見到大家

聽日見！

都啱嘅....
新城市一役就係好例子
比狗逼人絕路...
總知各位手足萬事小心啦

最乜撚嘢後一戰 啲人當9月1 9月2 9月3嗰啲活動死㗎？

91入機場條路見啦

8月最後一戰！

正視聽 推

開學喎
條戰線去到學校喇
咪仲好玩
仲有十一
慢慢來吧

驚乜撚野 聽日一定要出

香港都一次比一次好
一定！ 我話嘅

知進退
不被捕
不受傷

聽日唔夠人就真係最後一戰

不被捕 留有用之軀 我地一定會有煲底除罩嘅一日!

聽日取決於人數呀

不被捕

真 要拖到十月一 勇武係要為大家頂到個一日

推啊

行得越耐越要保持冷靜同清醒
不受傷不被捕 我仲要係煲底攬你地㗎

出呀

出，但場仗有排打，be water, be cool

點會咁快完
最後一戰?同中共有排玩

最後一戰
中共最唔想十一有活動
咁你話嘞？

邊撚個9up最後一次

屌好嬲
掛返推po覆大家無留意出面發生緊咩事
一出去就見機師同區諾軒比狗拉左
屌

對柒婆係最後一戰 佢話9月完

831！！

宗教集會無須申請
各位信徒聽日加油！

我要攬炒！聽日一定出！屌你老母中共

推
唔係最後一戰
要同佢鬥長命

【新冷戰】緊急法 -> 機場塞停 -> 美軍派艦撒僑

咁如果我地8月尾就最後一戰咪正中下懷
全港市民熱烈慶祝中國成立70週年

無死線

The rest of us have one job: tear these things apart. You get hurt, hurt 'em back. You get killed, walk it off.

吹最後一戰好撚鬼

所以聽日唔撚係最後一戰呀

好文

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
香港人 加油

無分和理非定勇武，出得去既就係手足！

聽日越多人就越安全
講真依一刻我真係好灰心
但我更加驚聽日香港會變新疆
香港人
寧鳴而死，不默而生

push, 忍無可忍， 官逼民反！831齊出街!

推
聽日唔係最後一戰
後日大後日仲有活動架各位

We Are In The End Game Now
只要行落去就會贏
831係其中一役, 但一定要贏

唔好灰住
開始見到政府亂出牌
佢想利用尻捉嚟嚇我地?
我地就要show比佢睇我多唔撚驚
加油絲打

齊上齊落，一齊出去一齊翻屋企，91我要見到你！

屌班狗拉機師同區諾軒根本告唔入
只係想令佢地聽日出現唔到係831現場
肯撚定831呢24個鐘佢地都係狗屋到渡過

最緊要 不被捕
同共產黨鬥長命

聽日都係平常心

心聲！
推！

btw
以下小弟愚見
希望岑子杰聽日唔好去現場了
唔想見到岑子杰比狗拉
雖然班狗都係尻拉
但係無出現係現場起碼又少個位比狗入
唔好重蹈鍾建平條路
唔值
香港人明白的
如果你識岑子杰就同佢suggest下啦

覆一覆你代你推！

Tui

推 一定要推

持 久 戰

fok yat fok nei bon nei yui!

推, 都唔知做乜吹風最後
就算聽日唔夠人又點?
仲有後日大後日成世都你玩呀!

講得好 推

跟住我講
NOT THE ENDGAME YET!
NOT YET

出黎 求下你地

咁又唔好咁講
人多一定好多人少嘅

cls巴打你個名希望唔關事
但係留返條命啦
班狗都未死我地點可以死啊

我覺得咁拉法唔尋常，
似係引餌引我地激動做錯事，
之後就有藉口出緊急法或者其他詭計！！
大家 聽日一定要克制冷靜，
梁天琦講過
唔好被仇恨蒙蔽！
我地要沉得住氣同佢玩持久！！

推多啲俾人知！！

NOT YET!

快啲叫王先生出po
好撚正
苦中一點甜

仲要拉議員
令前線少左議員拖住班狗
班狗肯定更加癲

不 割 蓆 ！
不 分 化 ！

政府急我地唔急 活動需要持續性 但唔一定要下下衝到底
我地短期目的係拖到佢10.1
下下送頭仲點頂未來既抗爭
拖到佢2020都同佢玩
一輸一講最後一戰 手足門既血汗會白流
上千手足就會玩完
香港人既未來都會玩完

咪金魚記憶啦屌
方仲賢單嘢、兩日咪無條件釋放

Carrie擺到明垂死掙扎、咪俾佢挑釁到呀。本來應該做嘅事要繼續做。
一辣就變激動撚咪中計咯

我們急什麼？

對方 依家係用緊 激將法
要我地失去理智同冷靜

明天人多， 我地就有赢的機會
所以千萬要小心冷靜

這場是消耗戰，對方開始急攻
我地慢打，有系統咁慢打

因為明天 不是 最後一戰

光復香港

推！！！！！

其實真係一直都無話最後一戰，無啦啦識邊到黎嘅風
痴線，十月一人權法都未到

巴打言之有理
班狗呢招之所以有用係因為八隻字
高調拉人 低調放人
如果我地可以做到 高調放人嘅話
其實可以抗衡到一部份濫捕

代你推一推

Push!!!!

Tui!!!!

大家冷靜d諗
佢地今個星期光明正大咁打人，又830拉人！
就係想你嬲，做錯事

聽日絕對唔係end game
中共係咁易打倒？？大家會唔會太睇少佢
擺明長久戰

根本就想1/10維穩
拉9曬前線

前線真係拉一個少一個
寧願潛龍勿用

留番類似612事後，再帶領大家衝
而唔係白白送頭

每次見到前線血肉之驅擋彈
真係好心痛

希望大家唔好亂吹風
可以認真諗下

我地對手唔係政府
係中共

上面有巴打講左個風邊到吹嚟
就係4點鐘記者會啊

唔好死住，要一齊行落去

代你推

勿變激動撚

見到cctvb仲不停講就知咩料啦，食屎啦班狗想帶風向

好多謝勇武 聽日大家要冷靜 唔好送頭

隻連登豬真係好得意
見到佢咩怒火都熄

中共有排受

831
901
902

Agger

我地戰場不是在地面的

係 !!!! 國際輿論，國際焦點！！！

明天必需保全自己

她累了，我們才剛開始

明天 不是 最後一戰

拉幾個平時連登仔都唔鍾意嘅人，就想激嬲勇武手足

呢個真心要推
講得好

提防痴筋鵝、勿變激動撚

事關小妹p牌開完po都推唔起，所以借個位嚟share啲睇法
基於武力嚴重不對等嘅關係，我地每次出嚟無論點都會損兵折將，手足入到去又比黑警虐待既然經濟先係我地要大力打擊嘅嘢，點解我地唔個個星期塞爆每一區嘅shk先？既起到抗爭作用，又安全啲，何樂而不為
因為比人拉嘅數目同成效唔係正比嘅關係
我地係應該用最低成本嘅方法嚟達到最大成效
歡迎討論

小妹幫唔到你推

幫你推

快速幫你推

推完再推

Well said
Pish

樓主心水清

同意 唔係想分化 但我覺得唔係咩最後一戰，唔通聽日出完又咩都冇就完啦？ 抗爭係長期 希望大家日後繼續保持警覺

End 你個頭！未free hk 就想end game

推上熱門

721 811

831

拒絕五毛帶風向

絕對唔係最後一次 香港人有排抗爭
春袋都未揸點可以豁出去

無懼白色恐怖！

大家要有心理準備會係長期戰，可能係半年、一年，甚至更耐！

要有長期戰既心態先可以打落去，支爆已經開始，全世界圍堵中共都已經開始，但中共同雜種唔會咁易放棄，一時三刻係分唔到勝負，所以一定要有毅力，堅持落去，勝利最後一定會來臨！！！

聽日只係熱身賽!!

個人認為林鄭係見到沙田歡迎義士條片
想喺10月1前將大家1 Q清袋
聽日警犬攞正牌開戰
各位不送頭 10月1一定有全港市民一齊玩大佢

美國國會復會都要要集一次

十月一日
普天同慶

出去撚狗 不被捕
留番條命玩到十月一

PUSH

幫推

決戰在101

係最後都10.1啦吓話

留力慶祝10.1

決咩戰
就算聽日少左人上街都唔代表大家冇左回事

心態上永遠唔好打算最後一戰
距離十月果戰仲有好長路
距離光復香港仲有好長路
唔知結果係點，但一定撐落去，明天見

8.31 START GAME

同我打持久戰

明日兇險 手足務必小心

《孫子兵法》有云：「兵無常勢，水無常形；能因敵變化而取勝，謂之神。」
請緊記 進有時 退有時 勇武有時 和理有時
勿逞一時之強

對唔住，hi左負

大家要諗定聽日港島線封左既撤退路線

我們的戰場在地底

推 心態好緊要 就算聽日多俾都唔代表贏左
呢場運動仲有排玩
因為五大訴求一個都未點應
對於聽日唔需要太緊張 無論結果係點都唔可以鬆懈

第一個竟然拉鄭松泰真係嚇親我
不過點都好呢個moment槍口一致對外
btw我好鍾意機司架

啱啊絲打
同銀髮族一齊搞鳩啲商場

P牌推唔到，大家幫幫手

我覆你咪代你推

如果佢見到條片仲以為咁清算有用會唔會太on9....
雖然佢一早prove左比大家聽佢係

why not

不得了 70週年真高興

其實我只係黎推post

831 901

唔緊要 起碼係自己友比嘅

人多就安全 慢慢走一定走到
走唔到就嚟個大型戶外版嘅新城市

啱
正常發揮就可以

我覆你咪推到囉

我覆你都係嚟推post

最重要係出來，btw, 之前大埔連農玩尿玩屎，大家聽日小心d！

不被捕既前提係手足要有打狗, 救人既concept先做到呢樣嘢

泰國好似撤過僑(?

屌仲要爛屎嚟

好似話係fake new
有印象望過下

應該唔算撒啦 上次停左兩日派機接走d國民姐

我都明既
或者可以話係一重團結 齊心既力量
係要擁有非常強大既覺悟
因為一旦做出來 一失敗 係會有後果的

我自問我自己都好怯

十一黃金

9月都仲有大把嘢做架!
例如學校

901 和你飛 三罷
有排同佢玩 聽日要be water

覆你代你推

感謝

君:啊超 係咪同d元朗黑社會講唔掂數比人斬阿

c奶:下 關咩事阿 黑衫啵 緊係示威者先啱啦

a君:超 係黑衫既話條友比人斬死左啦 人地示威者好幾十個比人斬比人射殺阿
三個刀手會唔斬死你?
之前將軍澳荃灣北角 比人斬親都斷手斷腳殘廢嫁傻閪
之前咪有條片影到狗狗比錢黑社會斬人搭曬膊頭既片既 扮明而家傾唔掂數 咪斬鳩你囉

c奶:下 咁點解冇斬死左佢既

a君: 斬死左撚有錢收咩 斬死左d狗既即刻拉鳩佢啦 仲比錢你 ?

推，聽日唔係最後一戰
聽日要小心，一有唔對路就散，不被捕，不受傷

仲有東方記者嘅神速報導
一定要讚

仆街了
嗌得大聲嘅巴絲準備比狗告襲警啦
連傷害警員耳朵都講得出
真 禁聲了

幫樓主推

放心，無人覺得最後一戰

利申 星期一仲準備罷工

個風向終於帶返返嚟了
利申唔阻止勇武做嘢
知進退就好了
不受傷不被補就夠

up

between
星期一二啦好嗎

好！齊上齊落 屌！